有冇咩死亡遊戲類漫畫介紹???

大路果D都睇過下
仲有冇咩介紹
btw 漫畫版彈丸論破係咪冇?

大逃殺
誠如神之所說
REAL ACCOUNT
朋友遊戲
驚爆遊戲
投票遊戲
國王遊戲
野蠻遊戲

彌留之國的愛麗絲

睇左
個尾有d不敢恭維

廢墟遊戲

呢套野個結局我最滿意
寫得令人睇到好舒服

如果唔一定要漫畫的話,推薦韓國綜藝節目the genius,又係輸左就OUT,到最後邊個留得低
不過同漫畫唔同就係無主角,基本上d player 都各有各特點

網上係咪冇得睇

達爾文遊戲

睇左

見面5秒後開拖

呢套愈來愈走向戰鬥漫

係, 佢唔係戈D為咗為殺而殺嘅作品, 係真係想讀者珍惜生命

不嬲都係喎

彌留之國都不敢恭維
咁你數出黎個堆乜鳩投票遊戲國王遊戲同誠如個尾仲可以點形容

有無D完左又無爛尾

即使化作灰燼

煉獄死亡遊戲

木偶代碼 不過唔算太長篇
勝在該解釋都解釋曬 結局唔錯

彌留之國跟本高幾班，屌打曬樓主數果堆垃圾遊戲同誠如

呢啲睇親都爛尾
一係就唔更

彌留算高質

誠如神之所說
REAL ACCOUNT
呢兩套都係第一季好睇過第二季

彌留之國係差在未解釋清哂世界觀就完左

btw 搭單都想問埋有無類似漫畫推介

野蠻遊戲就睇小說啦 唔好睇漫畫

我反而想知有無邊套係唔爛尾

彈丸一定要原作，神作，1,2,3集順住睇落去，2最好睇，之後3，再到1。雖然有死亡元素，但同你提及嘅好似有小小偏離

2真係好好玩 好想忘記左d劇情重新玩過
v3真係 玩到有d想啪斷集碟

V3最好玩

狼人

生存遊戲

天空侵犯

原作即係動畫?
漫畫版彈丸全部得幾話
仲要last update已經係幾年前

Game 12 psp/psv/steam 3psv/ps4/steam

應該係
我買書嘅

小說正

愛麗斯d game好高質喎
同唔著衫果條友玩個game好正

睇過咁多套真係得愛麗絲係好頭好尾 其他唔係本身弱智就愈黎愈弱智 加埋最尾果集真係一絕

愛麗絲個尾真係贏幾條街, 尤其是臨尾J,Q,K 篇開幾條戰線，比唔同舊角色發揮，唔係一尾靠主角用光環贏，淨係呢點已經贏其他同類作品啦

最深刻一定係最後個game
超有意思
好似係捱過唔知幾回合當win

人狼遊戲
女主第二部勁奸

講起誠如同真實帳號
佢地岩岩出無耐已經追 兩套作品都愈畫愈垃圾
誠如我睇到第二季嘅包剪揼已經唔撚追

我覺得呢類漫畫如果拖得太長好易出事
例如作者無新橋，最後好多角色為死而死
轉主角又會好似loop返之前d野咁

第二季開始垃撚圾選完堆神之子 鋪幾十話講堆有神力既道具 屌佢老味後面無左件事
明明第一季2個主角正勁多 夾鳩硬捧條on9大愛撚屌

無論人設描寫 氣氛渲染 劇情 都無2代最好
二代第五章簡直係神來之筆 終章又爆又可以完番之前既劇情
反而三代王馬就on99咁冇啦啦自殺 個動機虛撚到仆街 終章又係萬用結果
三代唯一好少少就應該係男豬 魔法女 同 maki既成長

尋找身體

噬謊者

即使化作灰燼

煉獄死亡遊戲

愛麗絲個結局好正喎
特別係訪問每個人生存意義嗰度

樓主講既野蠻遊戲囉
不過要睇小說

死囚樂園

呢套都幾好
仲有套Area D異能領域
但結局好似比人腰斬 怪怪地

咁係因為王馬個角色難明，唔似狛枝咁簡單。王馬個角色複雜好多，如果理解同接受王馬個角色嘅話，一定好過2嘅第五章。
頭五章V3根本唔會差過2，第六章就睇玩家點睇。但事實上冇人講到乜春夢結局咁差，一黎睇返序章佢留左好多解讀嘅位，如果佢個結局係夢結局，根本唔洗輪兩次，二黎佢好岩V3嘅主題謊言，就好似王馬呢個角色咁

愛麗絲好在佢會將新角色出係外傳，唔影響主線之餘比你知道其他遊戲發生咩事，但果陣連載變左個個想睇外傳，對主線冇興趣

黑桃K果幾集真係好睇

最撚on9嘅係 第一季死唔去嘅人
喺第二季死撚曬 有啲仲要畫到好撚hea
對我黎講 誠如已經喺一季完撚左

btw我有入戲院支持 睇完係呆撚曬

綠川光bb一開波就死撚左個下真係
不過v3 d角色真係無乜邊個我鐘意 即使打爆左都係
反而1同2 我真係個個角色都鐘意

誠如第二季真係柒到睇唔落
樓主寫個堆要排名既話：
國王遊戲
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 大逃殺 > 朋友遊戲 > 野蠻遊戲 > 驚爆遊戲 > 誠如神之所說第一季 >>>>> REAL ACCOUNT第一季 >>>>> 投票遊戲 >>>>> REAL ACCOUNT第二季 >>>>> 誠如神之所說第一季

野蠻遊戲咁低？極高質wo
利申 野蠻遊戲打手

屌你有集明石讓個位比瞬條女個阿妹走
點知走嗰班友死撚曬

國王遊戲神作禁撚住全部黎砌

痴撚線
你搞到我將個排名倒轉咗睇
以為係垃圾排名

屌 我就係想講呢part 明石讓曬啲位比人捐嘛
之後自己諗住死 點知得佢無事

冇野超越到大逃殺

Btw原來真係有人覺得國王遊戲好睇

屌你老母碌左幾頁都冇人講賭博默示錄

死亡在會比黑服斬死？

行鐵橋仆街死 打e card鑽穿隻耳

Another

咁鬥牌傳說都當係？

魔法戰爭

不過唔好睇做過動畫ge無印 10個有9個都頂唔順女主躺贏
由頭髮變態教佢修練開始先 開始真係"育成"

其實都睇過唔少依類漫畫
感覺誠如爛左尾 準備追翻愛麗絲

Doubt 疑懼

[タスクオーナ×TYPE-MOON] Fate Stay Night (Heaven's Feel)

唔會掛 愛麗絲個尾寫得好撚好喎
成套野無低位過 由頭都尾都無悶位

都唔係嘅, 愛麗絲入面羊捉狼個遊戲雖然最後幾感人，但係作為一隻game嚟講總是覺得有d 格硬咁

生贄投票

千祈唔好睇

我寧願你睇大家的玩具

得罪講,依套野真係同真係玩個種狼人遊戲差好撚遠
是但搵一局平時玩個D replay都好睇過佢

大家的玩具 究竟係咩一回事

第二部劇情殺
出緊第三部無左呢隻臭雞

好睇還好睇，類型唔似上面堆死亡遊戲

作者支筆真係好勁，每個故都係抄最當紅既題材，但寫得好好睇。
又可以設計百幾個魔法少女，
每集d boss&能力一開波就寫哂出黎，
連第一身角度都寫埋，但都未必估到咩玩法。

魔法少女育成計劃

Lm

漫畫得10幾話
同埋好似冇頭冇尾咁

朋友遊戲最好睇
希望唔好爛尾

呢幾期都爛到hihi

都未見過一套鬥智漫畫設定可以有咁多bugs，係爛到每一個game都可以搵到bugs出黎

遊戲王
冇追po,唔知有冇人講

你用咩apps?
我用追追同漫畫人都搵唔到

邊忽鬥智？

死亡遊戲類漫畫介紹

就咁google都有啦wo

有咩好介紹

也咪囉驚mu

誠如都睇得完 冇野唔岩睇

學院裏的殺人遊戲

照睇啦 11集齊晒架啦
係之後個外傳restart唔齊啫
外傳嘅野是但啦

不過哩套野動畫好睇好多

但係其實呢套唔係死亡遊戲
由頭到尾無死人，加上本來設定輸家只係會有負債
最多話佢鬥智，但係又唔覺邊忽鬥智

外傳
restart係正傳第一部wo
你睇個個係序章/前傳

呢套正
加多套 少年Y

百足

因為呢個post去左睇彌留之國，結果冇想像中好睇

覺得佢說教味太重，主角又過分內心戲，game既內容都唔夠驚喜同緊張刺激 角色破解遊戲既手法又唔夠精彩

咁多隻game只有單人牢房算係比較有意思（呢隻game仲要主角冇分玩），睇到最尾紅心Q好撚失望 居然玩落藥呢d咁低質既手段，完全冇紅心既感覺

覺得要講的話神如第一季好睇好多，遊戲夠緊張，真係每一隻都有命懸一線既感覺 主角破解手法又有驚喜，佢係衰係二季解釋唔到黑幕仲愈玩愈衰 （好鐘意一季但二季睇到主角拎足球做神器就冇睇落去

最後堆訪問先係彌留最精彩嘅地方，紅心Q點玩其實wfc

誠如個明石太大愛

天空侵犯我覺得幾好睇

噬謊者算唔算

彌留之國我覺得中規中矩, 起碼唔係嘩眾取寵, 成個故事本身係有完整意義

噬謊者

睇黎冇人識

巧威威啊 得你識

做乜尻
我又冇串尻其他人
覺得少人識唔開心又唔比

有冇冇修改版
下下都遮晒
乜都睇唔到

唔係game類得唔得
魔法少女of the end

無印係前傳來 飛就得
由頭髮變態教無印女主升級魔法

d 能力越出越作弊
但係作者又扭到橋點贏呢d 作弊級能力
而過程係好睇

漫畫 restart 好似完左但無人翻